女朋友話冇左feel所以要分手

大家有冇經驗？可以話比我可以做啲乜令佢有返feel？
我搵唔到人傾訴

利申，唔係帽，兩年感情

前幾日有件真人真事
有個中同同佢條女又係拍咗兩年
條仔話條女又係覺得好攰, 冇晒feel
最後分咗手, 條女之後已經搵到新仔
雖然我講嘅嘢就講唔出乜嘢大道理, 但係講咗乜就自己滲透吓啦

講漏咗, 條女讀幼教, 我之前重諗住讀幼教好難會搵到仔啦

我最近先經歷完。。。
呢家仲傷心緊
我尋日仲開咗個post
希望你唔好步我後塵

我仲有冇機會？

無feel已經無希望 樓主死心啦

冇機會啦 收皮啦

唉。。。收皮先

樓主，頂住啊

有冇試下同佢傾下呀

加油ching

大家之前有冇傾過大家相處有咩問題先
女仔通常心淡先會冇feel
一係直接帽左

冇可能返到轉頭

根本上講得你聽無feel 女係已經係死左心 做咩都無用

利申 3年半 都係無feel分手

好肯定咁講 講得無feel已經係死症 冇機會了
樓豬早日move on啦

經歷唔夠？

同我樣
女朋友話愈來愈淡
有傾過係咪要分手
雖然重未分手 但每次見到面都會唔知點面對佢
好似拖住拖住咁
感覺上總有一日會分手
又唔知做到咩去令到段感情變得唔淡

其實好難 基本上係對慣左你 無左拍拖既feel 帶佢周圍去下吧 但都機會唔大
如無意外 發展到最後 佢就會同你講 無feel 拍落去係大家拖住大家

講真
我男朋友週年紀念要做野唔肯同我食飯
聖誕節果d又唔會送小禮物
鬧交又會用d好難聽既野話我
其實積埋積埋，真係會好心淡
久而久之真係會冇feel
樓主不如檢討下自已有冇主動付出維繫過？

無feel好難有返

..沒有機會了
算了吧..
應該很快有新仔

臭雞

朋友經歷
條女又係話冇feel ,又話乜乜77
分身後1星期己經係jg攬緊第2條仔

大把人同樣經歷

條女bu year2？

我呢排都係咁...
我都諗緊係咪真係無得挽救...分完手諗返之前既事，真係令佢好心淡..
但真係無得再有返希望?